School Food 呢間嘢真係on99

我發覺泡菜仔真係窮撚到仆街
啲咁嘅死人食物主要材料永遠係
1 醃菜
2 肉乾
3 蛋
4 紫菜
5 飯
6 年糕
7 飯
8 飯

低能

成碟嘢成本都唔知洗唔洗十蚊，夠膽死收人幾十蚊

真係得啲on9港女同啲on9港女男朋友先會食
唔係我條女講一句 人一世物一世乜都試下
我真係寧願食山哥勿演

好在我唔輸蝕，串咗佢一句：人一世物一世又唔見你食屎？

成本撚

真係好撚柒貴又少

但幾好食

school food冇錯
錯既係泡菜狗文化

你漏左芝屎呀

雖然我都有同男朋友去試一次 但都係鍾意捉佢食三哥 兩份過橋

食過一次從此blacklist
好撚難食

居然冇講極邪惡芝士

食過一次覺得又漏又滯，唔啱口味

真係好難食

港女最愛喎

食過一次無叫炸野食，第二日都爆曬瘡，毒撚過m記

一直以為School Food係學校賣嘅燒賣魚蛋同雞脾

agree
有次畀個friend捉咗我去食
排十世
入到去啲嘢食
唔係普通
係唔好食

之後我男朋友就成日行過搞事話同我去食school food
搏鬧

有西面偽韓妹睇

尋晚件矮肥waitress 仲要帶埋口罩

你漏咗芝士

School Food 真係好撚垃圾
食過一次 一路食一路喪屌

果兜咩嚟

蛋 牛 飯

Agger 貴到仆街

成班臭西港女衝去打卡，狗都唔屌